香港係資本主義社會

我醒了,
政府要既係穩定, 最唔想見到混亂
好彩除左金鐘環既地方都好和平,
大家馬照跑 舞照跳, 修頓琴日一班人派物資, 另一班人開心打波
100萬人遊行, 另一班係度行街飲coffee,
呢種和諧真係令我感到安慰

所以千祈唔好破壞商鋪, 打爛d車
雖然商人同政府勾結, 但佢地係無辜, 千祈唔好影響社會運作
千祈唔好制造混亂
唔好搞到普通人既日常生活

d法國佬遊擊周圍燒車 打爛人鋪頭玻璃真係好唔要得
人地係無辜, 影響晒個和諧社會,
呢d真係真正既暴動

推